有冇人back up 星光熠熠耀保良 嘅捐錢名單

我覺得支持保良局同tvb嘅善長都需要表揚
有冇手足睇tvb
佢仲有冇跑馬燈show捐錢嘅人?

真 識得幾個讀保良局學校啲人都係人渣嚟